澳門狗自己都出左隻還願，聽日steam 有，大家點睇

來自澳門的遊戲製作團隊「4DMACAU」即將在 3月13日於Steam推岀《瞑目 Fight the Horror》，結合在地文化元素的恐怖遊戲！《瞑目 Fight the Horror》遊戲內容將場景設定在澳門，並且加入議事亭前地、媽祖閣、觀音堂、關閘、大三巴牌坊等知名景，故事背景圍繞大三巴牌坊大火、八仙飯店的人肉叉燒包事件及獨臂將軍傳聞等恐怖故事！

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

5萬幾蚊夠買好多隻game

台狗澳狗都有大作

支狗港狗呢？

係steam 賺左5萬幾蚊
神作黎

支狗而家咪有囉
得香港冇

好似有隻叫牛一

LM